邊位手足 咁犀利 陰左外交部趙立堅

六四？

個名

中國外交部發言人趙立堅 被發現Twitter追蹤蒼井空